2021「韓國Kpop女團門面」TOP10！Blackpink皆上榜、Twice子瑜退居第四、IU掉出前十！

韓國Kpop女團美女如雲，各個兼具外貌實力，近期美國網站「King Choice」舉辦「2021韓國女團最美門面」票選，將近200多萬人參與投票，可說是競爭相當激烈。2021韓國大勢女團Blackpink全團皆上榜、曾獲百大美女冠軍的Twice 周子瑜退居第四、國民妹妹IU更是意外掉出前十，誰才是你心目中的No.1？快一起看下去～

2021外國票選韓國最美女團門面TOP10：Aespa Winter

「Aespa」為SM娛樂旗下2020年所推出的韓國新一代女團，年僅19歲的成員Winter前陣子曝光學生時期照，從小就有清新秀麗的外表，根本就是母胎美女，剛出道沒多久就能獲得一番成績，不得不說真的很厲害！

圖片來源：IG@aespa_official

2021外國票選韓國最美女團門面TOP9：Everglow 王怡人

女團Everglow中國籍成員王怡人，曾參加過選秀節目《Produce48》卻未能順利從IZ*ONE出道，後來加入師妹《Everglow》，在團內人氣爆棚獲封「顏值Ｃ位」之稱號，甜美氣質把粉絲電得不要不要的～

圖片來源：IG@official_everglow

2021外國票選韓國最美女團門面TOP8：Red Velvet Irene

自古韓國就謠傳「大邱出美女」，韓國當紅女團Red Velvet隊長Irene也是其中之一，神美的高冷精緻美貌，剛出道就備受關注，是當紅知名的臉讚女神，是名符其實的排行榜富翁，真的是難以否認「女神中的女神」啊！

圖片來源：IG@renebaebae

2021外國票選韓國最美女團門面TOP7：前T-ara朴芝妍

說到最美女星肯定非前T-ara顏值擔當朴芝妍莫屬，後期轉型為韓劇女演員，是不少人男孩心目中的理想女神，超高顏值、姣好身材屬於耐看型美女，只要一個燦爛笑容直接被迷暈，難怪能獲得第七名的佳績！

圖片來源：IG@jiyeon2__

2021外國票選韓國最美女團門面TOP6：Blackpink Jennie

過去評價兩極的「人間香奈兒」Jennie，這次僅佔團內排名第四名，擁有招牌高級厭世臉的她，還未出道就參演師兄權志龍GD合作MV，因此累積大量人氣。清秀立體五官，雖並非典型的韓國美女，卻散發滿滿的獨特個人魅力，編輯也被圈粉了呢～

圖片來源：IG@jennierubyjane

2021外國票選韓國最美女團門面TOP5：Blackpink Rose

近期以英文個人單曲《Gone》、《On the ground》回歸的Rose，擁有白皙圓潤的鵝蛋臉堪稱仙女級女神，再加上迷人磁性的嗓音真的是讓人凍末條～在舞台大方展露手臂肌肉，更掀起網友熱議，超洗腦單曲大家趕快去聽～

圖片來源：IG@roses_are_rosie

2021外國票選韓國最美女團門面TOP4：Twice 周子瑜

2019年曾獲選百大美女票選冠軍，Twice周子瑜一直都是南韓公認的超級美女，這次只有拿下第4名令人相當意外。周子瑜出道以來個人形象良好、曾未傳出任何負評，無辜大眼圈粉不少ONCE，更是堪稱「素顏最美女星」，雖然今年只有第4名也是令人相當開心！

圖片來源：JYP ENTERTAINMENT

2021外國票選韓國最美女團門面TOP3：Momoland Nancy

洗腦神曲《BBoom BBoom》迅速爆紅的Momoland廣受好評，其中美韓混血成員Nancy是團中「忙內」，深邃精緻的五官，讓她擁有「門面擔當」稱號，團內人氣一直都相當地旺，與智秀Jisoo、Lisa成績差距大，共拿下8萬票，不過能獲得第3名好成績，也讓人相當開心～

圖片來源：MLD ENTERTAINMENT

2021外國票選韓國最美女團門面TOP2：Blackpink Lisa

有「人間芭比」之稱的 Lisa在2020全球百大美女拿下亞軍，同時兼具RAP舞蹈實力驚豔全場，擁有人人稱羨的纖細水蛇腰，超完美身材S曲線搭配甜美長相，擄獲不少Blink粉，前陣子更是回歸《青春有你3》擔任舞蹈導師，再度掀起熱門話題～

圖片來源：IG@lalalisa_m

2021外國票選韓國最美女團門面TOP1：Blackpink智秀

這次韓國怪物女團Blackpink發威啦～在此次票選4位團員皆上榜，冠軍則是由該團顏值擔當「智秀Jisoo」奪下冠軍，精緻小巧五官堪稱神仙美女，在這次排名中獲得第一名佳績，可說是實至名歸！

圖片來源：IG@sooyaaa__

另外像是IU、秀智、潤娥等人氣女星，在這次排名中只分別拿下12名、15名、17名，雖然是相當可惜，不過大家也別太較真了～

人氣投票

我老婆世界第一

bp 世一

太強了..

第9咁樣衰..

又bp...

中國人不了

定延又拎第一

倒數..？

認輸未..

心中第一

未wo sor...

打你屎忽打到你認輸...

我唔怕!

你根本就想人玩你屎忽...

我唔玩屎忽

你俾屎忽人玩...

得第5? on9 拉

用King choice 黎打飛機

第5算高

女團? IU?

智妍退左咁耐都仲上榜
果然識野

iu=一人女團

一般...

非

今晚食咩..

好似雞翼

依家好似好多支那人入韓團係韓國發展 過多幾年kpop變cpop

你識條春咩

今晚開po..想食...

屌得好...

哈啊～

支那人一律不了

無預你 sor...

yqdd..

你送外賣俾我..

不了 sorry

我老婆剩係輸佢好姊妹一個都幾合理

死gay佬...

收工了

點睇牙隱冇份

呢舖唔計

老婆第一唔意外
但我想問, 出新聞個個係咪ON9架???
2021韓國女團最美門面, IU唔係女團, 無入咪正常囉, 乜撚叫跌出前十?

=win

冇聽過一人女團？？

Where Mina

nancy竟然有第三 佢個團唔算紅喎

hot butt嘛, 成班blcakpink重有埋Nancy, 一睇個結果就知係外國人投

一路睇一路屌鬼 見到第一即刻舒服曬